突發！將軍澳警署要人！將軍澳警署要人！

將軍澳警署要人！
包圍hit&run comecomecome

將軍澳警署要人！

封撚晒重要人？

走啦戇鳩

推

走啦你死藍絲

虛報假消息 垃圾

岩岩遊行完 依家撘翻地鐵去翻寶林！
等陣啦手足！

仲要del comment

rubbish

糾察隊會處理嫁喇

亂up

下 即係點？咁仲應唔應該過？

成班狗圍撚住囉喎
你自己唔試吓去hit n run先

on9岩岩睇過現場。。。
你叫手足去送死？你好明顯目的wor

唔撚洗理佢

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

發現全部叫唔好去既都係p牌